校園台欠烏大龜（WooTaiKwai) 一個道歉

Sor呀

黃敏力bb先道歉

終於知道我唔係烏大龜

可能係烏大龜扮
自編自導自演自爆！

IELTS 0/9
IB 0/42
HL 000
DSE English Language LV4
2015/16 CUHK Accounting
ChinU Soc Sci Fac now

盲目的愛